點樣忘記一個人

訓教又夢到，一醒就好頹
做乜都會諗起佢，有種失落既感覺
遺憾呢樣野真係好恐怖，真係會跟你一世
但又要忍手唔搵佢，下下都要等佢覆結果又係失望
好似好犯賤倒貼咁

揾d野做充實下自己

搵個新人

有 其實隔日要返工
仲有功課未做
但個人一秒都唔靜得 唔係就會頹

Del左你同佢既對話

我都想知啊。剛剛癲到上網搵催眠忘記記憶

Del左喇 但記憶del唔到啊
我可以忍手幾耐唔whatsapp佢

咁你再搵多啲野做 攰到瞓完都唔知發左咩夢 總之忙死自己就得
不過老實講 你最後都係要面對下唔搵得佢呢個問題

失眠成日喺度思考人生
呢排差唔多朝朝七點幾八點先訓
但係九點堂

放低一個人都真係好需要時間
等待真係一個好漫長嘅過程
同時都真係好辛苦

絲打識左佢幾耐阿？

我明吖 呢排都失緊眠 同你一樣

有感情就會一生一世嗎 又再婉惜有用嗎

和你將要離別了 求你不要逃避了

講得好中

我唔想再發夢見到佢

老土啲講，認識自己改進自己，準備下一個更正嘅

我都想忙啲忙到死唔諗工
呢個時勢有冇part time?

我宜家係兩頭唔到岸

我一星期發夢見到佢兩次

我明啊 我半年啦 少少都忘記唔到 放低唔到

贊成嘅，但過程好痛苦

迫都迫唔黎⋯⋯
3年都未忘記到
幫你唔到

我隔日

講真完左就真係完咗，邊個未試過。。。
當係練習。。。

I know that feel

有痛苦證明你存在緊

爆喊中，p牌搵唔到喊喊icon....

唔好喊啦大家一齊圍爐啦

一齊喊

個時我個件成8年，識左第二個就走左去
我都喊爆好多次

不過點爆喊，都唔夠呢幾個月喊得多喊得勁

搵嘢做去麻痺自己

其實我哋冇開始過亦冇結束 只係我自己覺得攰了 唔想再等。 理智上我應該斬纜 但對佢嘅感覺唔可以話斷就斷

我都想，但最近被停工，得閒到不得了 所以先咁灰

我啲friend都話快啲搵下一個嚟忘記呢一個 ，但咁樣對下一個好唔公平， 畀著係你 ，知道自己係代替品都會唔開心

希，咁你咪啦，大把世界！
不過呢種近近地又得唔到嘅先係最難頂呀。。。

去窗外9叫啦

唔好咁執著啦施主

真係好難頂呀~大佬…… 你以為佢畀暗示你，但當你行多一步，佢又係咁縮， 成日話忙忙忙 回覆又越嚟越短 其實我信佢真係忙，但唔會忙到覆一下都唔得囉

咁你又唔可以用呢種心態去開始，平常心去認識下先，除時係真命天子呢，呢個世界無人知㗎，可能你係人哋代替品呢。

我都係無意中認識到而家呢個，佢令我知道咩係愛。。。好老土

好有希望

咁你明確d比位佢上啦，香港好多男仔好簿皮
再唔得，佢都好唔那掂囉，除非你做主動，咁就無意思

Same 放唔低
點解佢可以咁易放低睇得咁開

我地係咪人格分裂 點解同我諗既野一樣

殘忍d講，因為佢唔愛你，或者佢有另一個更愛嘅人

好多時已經係我whatsapp撩佢講嘢喇……
又會主動約佢 咁仲唔夠明確？

點解唔可以簡單啲
鍾意就一句 唔鍾意又一句
如果佢講到明對我冇興趣
我反而可以死咗條心

Sorry. U loss.

可能佢enjoy有人對佢傾心嘅感覺呢

我覺得 我同你真係人格分裂做兩個account

我真犯賤

施主， 終於搵到你了

對唔住

唔好啦。。。

no sorry啦 要我面對現實都好嘅

你想做咪去做
做到有一日你唔想
Move on囉
點解要人教你去做自己
你先知你想點
從心

無㗎啦 真係時間沖淡一切
邊有可能咁快可以忘記到呢？

Hea到咁何苦呢

Fuck我真係好憎佢果D所謂既理由
不如有D咩就直接乾脆咁講
唔好係咁帶我兜圈遊花園
其實我唔係咁蠢 你諗咩我feel到嫁 唔講穿啫
同埋認真 有幾忙用一分鐘都覆唔到

各位性情中人，我自己衰過兩次好金嘅，結果我學識到感恩
再好嘅感情都會有分開嘅時候，但大家一齊時嘅開心，呢種回憶係一世嘅禮物，佢點都帶唔走，你哋自己好好仲保存。

晚安

好似電台節目埋尾

我有幾次見面都想同佢攤牌講到明
得就得唔得就算
但最後見到面都係講唔出口
因為佢每次出到嚟見面又真係對我好好
其實我而家都有同自己講
下次再見到佢一定要講清楚
不過幾時約到下次都唔知

Same
好老尷

好想知 佢有冇諗起過我
佢有冇可惜過後悔過
佢有冇想搵返我
定係只有我一個咁諗

same same

如果我又whatsapp佢
佢又係咁
咁我係咪好犯賤
唉

係好犯賤
不過最後都係會whatsapp佢
因為會希望有奇蹟出現

過咗咁多年仲會發夢見到佢
明明佢已經唔當我一回事

我掙扎緊

同埋有痛苦先證明曾經相戀過
/痛恨你而受傷 好過 趁仍舊有力氣 寧願痛苦能夠 證實相戀過/

我有時會諗
會唔會有一日佢會whatsapp我然後同我講
其實佢睇到 佢有mon post

我每次見到佢出現係眼前果下都好想喊
我唔想再係咁

雖然我嗰個有acc
但佢只係cd rom
佢亦唔知我account(應該)
有時我諗 佢知道反而係好事

去啦~ 抱住唔太大期望
可能就冇咁失望

佢知我account 但我買10蚊佢一早unfollow 左

點解啲苦戀歌都係男仔唱？其實好多時苦戀果個都係女仔……

咩app?

唉一開始係會咁 好驚夜晚來臨 好驚訓覺會發夢見到 消失左既習慣無時無刻都提醒緊自己永遠失去左佢 好卑微咁挽留換黎已讀不回仲要係到不斷後悔點解以前唔可以更好咁珍惜對方 好怕一世都有遺憾 但係時間會沖淡一切 明白失去既只係一個唔愛你既人

女仔都有大把
我同佢果首係 AGA既無期 好中

我whatsapp左佢一句 好忙？
佢覆我再講
可能成世都唔覆

我終於知點解我最近唔想瞓覺了

我有一排係冇理到佢覆唔覆 我想搵佢就send畀佢

我以前通常都係半夜同佢WhatsApp

由以前開始
我每次見到佢都好想喊
記得有一次 我本來諗住約佢出去
但約到半路 佢又冇覆whatsapp
最後佢有出到嚟
佢出現果下 我真係好想衝埋去攬住佢喊

做乜野

成日夢到 無啦啦諗起 真係好煩好頹廢

想知

啱啱先夢到佢

未訓

咁去瞓喇，自己保重身體

我一覺訓醒之後 會唔會見到你覆我？
我好驚發夢又見到你 我會唔想醒
醒左果種失落感真係好辛苦

所以點解咁多人要去

主能夠

我醒左
佢有覆，都係講左自己好忙，之後我都唔知點接落去了

屌我都係 同咗自己講放手 ar lun chive 咗佢

啊好痴線
我會專登較到個手機提示聲最大聲
佢一覆就響醒我

之前又係 等佢覆 等到一頭半個鐘肯定佢唔再覆我我先訓

我係垃圾

我反而會較冇聲，覆左或冇覆都唔覺